{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160211?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주공감게스트하우스펜션"
    },
    "text": "人数追加をご希望の場合は、購入前に業者までご連絡ください。 事前連絡なしに購入すると、利用できないこともあります。 朝食は無料で提供され、全客室ではオーシャンビューが楽しめます。 セルフバーベキューパーティーも可能です。 しかし、すべての客室では調理ができません。 ハーレクインの一軒家の客室は最大4名まで入室可能であり、男性連れが3名以上の場合は予約できません。 この場合は、男性ドミトリールームを予約する必要があります。 提供されるサービスには、2人用自転車、ボードゲーム、プロジェクトビーム、加波島-馬羅島定期旅客船割引券があります。 チェックインは17:00で、チェックアウトは10:00です。 幼児の基準は乳幼児で、最大人数を超えることはできません。 男子ドミトリー客室はハルク、アイアンマン、ソーで構成されており、共用トイレとシャワールームを使用できます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できません。 その他の情報では朝食が提供され、メニューはトーストです。 食器類は各自皿洗いをしなければなりません。 楽しみどころとしてはスキューバダイビング体験と映像制作が含まれた10万ウォンのプログラムがあり、無料でイルカ観察が可能です。 付帯施設にはフォトゾーン、ハンモック、あずま屋があります。 チェックインは17:00で、チェックアウトは10:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室からオーシャンビューが楽しめますか？",
            "answer": "はい、全客室からオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "セルフバーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "はい、セルフバーベキューパーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "男性連れが3名以上の場合、予約できますか？",
            "answer": "いいえ、男性連れが3名以上の場合は予約できません。男性ドミトリールームを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "提供されるサービスには何が含まれますか？",
            "answer": "提供されるサービスには、2人用自転車、ボードゲーム、プロジェクトビーム、加波島-馬羅島定期旅客船割引券が含まれています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、幼児は宿泊できますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "男子ドミトリー客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "男子ドミトリー客室はハルク、アイアンマン、ソーで構成されており、共用トイレとシャワールームを使用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食のメニューはトーストです。"
        },
        {
            "question": "食器は洗わなければなりませんか？",
            "answer": "はい、食器は各自皿洗いをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような楽しみどころがありますか？",
            "answer": "楽しみどころとしては、スキューバダイビング体験と映像制作が含まれた10万ウォンのプログラムがあり、無料でイルカ観察が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはフォトゾーン、ハンモック、あずま屋があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 530
    }
}